他們既不需要認證，也不需要報告學生成績。 貝琪·德沃斯走了，但“德沃主義”肯定還在。 看看佛羅里達州、新罕布什爾州和其他州正在做什麼。 瓦萊麗·施特勞斯2021年2月5日|華盛頓郵報 
 總統隨後做了一個休會預約，我去了我的職位完全授權。 吉姆·荷梅爾:布蒂吉格，而不是格雷內爾，將成為第一個出櫃的LGBTQ內閣官員克里斯·約翰遜，2020年12月17日，華盛頓刀片 
 像任何醫療保健專業學位一樣，我們的學位是通過國家臨床實驗室科學認可機構進行外部認證的。 2019冠狀病毒病(COVID-19)檢測科學家是這場大流行的無名英雄|羅德尼·e·羅德/對話| 2020年12月16日|大眾科學 
 該網站還會詢問潛在投資者是否有資質——這是由一個人的淨財富決定的，這可能會限制他們有資格進行的投資類型。 Indiegogo創始人推出Vincent，一個發現另類投資的網站 
 在這種情況下，該州美國律師協會(American Bar association)認可的法學院的院長們最近表示支持，不需要通過律師考試(通常要求通過)就可以立即授予他們的畢業生律師執照。 薩克拉門託報道:另一個冠狀病毒酒吧問題|聖地亞哥之聲2020年7月10日 
 最明顯和最明顯的事實使這些猶太人不可信，而使我可信。 釋者聖經:哥林多人第二書信|詹姆斯丹尼 
 真理的絕對標準必須立即認可自己和其他事物。 《歐洲知識分子發展史》第一卷(2卷)|約翰·威廉·德雷珀 
 在紐約的幾個葡萄產區種植它的人認為，這種葡萄幾乎具備葡萄所能具備的所有缺陷。 紐約的葡萄。 p·亨德里克 
 可是醫生本身的態度就異乎尋常地和藹可親，所以他總是認為別人也有同樣的好脾氣。 Richard Calmady爵士的歷史|Lucas Malet 
 他無可奈何地開始把自己易犯錯誤的標準交給了神。 克里斯托弗·哥倫布和他如何接受和傳授發現精神|賈斯汀·溫莎